離島中五學生，你問我答

即管問，自爆問題唔答

中幾開始有得離校用膳

中4，興幸學校附近都叫多食肆，唔洗再食屎

band幾

離島d女正唔正

Band2 ，因為小學掛住打機，選校份表亂填，結果去左依間，見校風都唔錯就算

對大嶼山巴士公司有乜感想

見慣左，冇咩感覺。不過都ok

冇咩感受，，不過學生八達通有半價

會成日都有人問離島其實點樣，其實入黎睇下咪見囉

有冇人想知我平時學校生活？

你12歲以下? 學生撚有半價

學生邊有咁筍搭巴士有半價

利申：離島學生

樓主扮離島學生係咩玩法

下，我搭DB01R 真係半價 5蚊

Sor,睇錯左愉景灣巴士，自膠

勿相認，真係離島學生